{"translation-revision-date":"2021-12-17 09:17:58+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"%s - Content":["%s - Contenu"],"%s - Header":["%s - En-t\u00eate"],"Added by":["Ajout\u00e9 par"],"No %s found.":["Aucun %s trouv\u00e9."],"This template has been customized":["Ce mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 personnalis\u00e9"],"Actions":["Actions"],"Rename":["Renommer"],"Title is not defined.":["Le titre n\u2019est pas d\u00e9fini."],"An error occurred while creating the template.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation du mod\u00e8le."],"Select palette type":["S\u00e9lectionner le type de palette"],"Add custom colors":["Ajouter des couleurs personnalis\u00e9es"],"Aa":["Aa"],"\"%s\" removed.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb retir\u00e9."],"Drag to resize":["Faites glisser pour redimensionner"],"Set the default color used for links across the site.":["D\u00e9finissez la couleur par d\u00e9faut utilis\u00e9e pour les liens sur le site."],"Set the default color used for text across the site.":["D\u00e9finissez la couleur par d\u00e9faut utilis\u00e9e pour le texte sur le site."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["D\u00e9finissez une couleur d\u2019arri\u00e8re-plan ou un d\u00e9grad\u00e9 pour l\u2019ensemble du site."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Les palettes sont utilis\u00e9es pour fournir des options de couleurs par d\u00e9faut pour les blocs et divers outils de conception. Vous pouvez modifier ici les couleurs ainsi que leurs libell\u00e9s."],"Elements":["\u00c9l\u00e9ments"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["G\u00e9rez les palettes et la couleur par d\u00e9faut des diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments globaux du site."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques et de l\u2019ensemble du site."],"Areas":["Zones"],"general":["g\u00e9n\u00e9ral"],"Beta":["B\u00eata"],"%d color":["%d couleur","%d couleurs"],"Palette":["Palette"],"Sidebar":["Colonne lat\u00e9rale"],"Navigate to the previous view":["Naviguer vers la vue pr\u00e9c\u00e9dente"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques pour l\u2019ensemble du site."],"Colors":["Couleurs"],"Template not found":["Mod\u00e8le non trouv\u00e9"],"Style":["Style"],"Radius":["Rayon"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Donnez au mod\u00e8le un titre indiquant sa raison d\u2019\u00eatre. Par exemple, \u00ab\u00a0Pleine largeur\u00a0\u00bb."],"Delete template":["Supprimer le mod\u00e8le"],"Margin":["Marges externes"],"Duotone":["Duotone"],"Layout":["Mise en page"],"Border":["Bordure"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Ouvrir\/fermer l\u2019outil d\u2019insertion de blocs"],"Clear customizations":["Effacer les personnalisations"],"Restore template to theme default":["Restaurer le mod\u00e8le par d\u00e9faut du th\u00e8me"],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue. Veuillez recharger."],"Area":["Zone"],"Close list view sidebar":["Fermer la colonne lat\u00e9rale d\u2019affichage de la liste"],"List View":["Vue en liste"],"Create a template part":["Cr\u00e9er un \u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"Template part created.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9."],"Close settings sidebar":["Fermer la colonne des r\u00e9glages"],"Template (selected)":["Mod\u00e8le (s\u00e9lectionn\u00e9)"],"footers":["pieds de page"],"headers":["en-t\u00eates"],"Editing %s:":["Modifier %s\u00a0:"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Les couleurs personnalis\u00e9es sont vides\u00a0! Ajouter quelques couleurs pour votre propre palette."],"Make template part":["Cr\u00e9er une partie de mod\u00e8le"],"Detach blocks from template part":["D\u00e9tacher les blocs de la partie de mod\u00e8le"],"Navigation Sidebar":["Colonne lat\u00e9rale de navigation"],"Dashboard":["Tableau de bord"],"Show %s details":["Afficher les d\u00e9tails de %s"],"Drawer":["Tiroir"],"Edit %s":["Modifier %s"],"Reset to defaults":["R\u00e9initialiser les options par d\u00e9faut"],"Toggle navigation":["Permuter la navigation"],"Show more settings":["Afficher plus de r\u00e9glages"],"Hide more settings":["Masquer les r\u00e9glages suppl\u00e9mentaires"],"Link color":["Couleur du lien"],"Close global styles sidebar":["Fermer la colonne lat\u00e9rale des styles globaux"],"Site Icon":["Ic\u00f4ne du site"],"Open the block list view.":["Ouvrir la vue en liste des blocs."],"Name":["Nom"],"Padding":["Marge interne"],"Export":["Exporter"],"Download your templates and template parts.":["T\u00e9l\u00e9chargez vos mod\u00e8les et parties de mod\u00e8le."],"Text":["Texte"],"templates":["mod\u00e8les"],"Open save panel":["Ouvrir le panneau d\u2019enregistrement"],"Block Library":["Biblioth\u00e8que de bloc"],"Typography":["Typographie"],"Content":["Contenu"],"Header":["En-t\u00eate"],"Site":["Site"],"Solid":["Solide"],"Background color":["Couleur d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Text color":["Couleur du texte"],"Edit Page Template":["Modifier le mod\u00e8le de page"],"Loading\u2026":["Chargement en cours..."],"Theme":["Th\u00e8me"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Guide de bienvenue"],"Template Parts":["\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"Template":["Mod\u00e8le"],"Gradient":["D\u00e9grad\u00e9"],"Dimensions":["Dimensions"],"Templates":["Mod\u00e8les"],"Color":["Couleur"],"Custom":["Personnalis\u00e9"],"Links":["Liens"],"More tools & options":["Davantage d\u2019outils et options"],"Footer":["Pied de page"],"sidebars":["colonnes lat\u00e9rales"],"Spotlight mode deactivated":["Mode mise en lumi\u00e8re d\u00e9sactiv\u00e9"],"Spotlight mode activated":["Mode mise en lumi\u00e8re activ\u00e9"],"Top toolbar deactivated":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure d\u00e9sactiv\u00e9e"],"Top toolbar activated":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure activ\u00e9e"],"Back":["Retour"],"Feature activated":["Fonctionnalit\u00e9 activ\u00e9e"],"Feature deactivated":["Fonctionnalit\u00e9 d\u00e9sactiv\u00e9e"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Block (selected)":["Bloc (s\u00e9lectionn\u00e9)"],"Top toolbar":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure"],"noun\u0004View":["Vue"],"Styles":["Styles"],"General":["G\u00e9n\u00e9ral"],"Focus on one block at a time":["Se concentrer sur un bloc \u00e0 la fois"],"Access all block and document tools in a single place":["Acc\u00e9der \u00e0 tous les blocs et au document \u00e0 partir d\u2019un endroit unique"],"Title":["Titre"],"Create":["Cr\u00e9er"],"Spotlight mode":["Mode \u00ab\u00a0Mise en lumi\u00e8re\u00a0\u00bb"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviguer vers la partie pr\u00e9c\u00e9dente de l\u2019\u00e9diteur."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviguer vers la partie suivante de l\u2019\u00e9diteur."],"Redo your last undo.":["Remettre en place votre derni\u00e8re annulation."],"Undo your last changes.":["Annuler vos derni\u00e8res modifications."],"Save your changes.":["Enregistrer vos modifications."],"Learn more":["En savoir plus"],"Pin to toolbar":["\u00c9pingler \u00e0 la barre d\u2019outils"],"Unpin from toolbar":["D\u00e9crocher de la barre d\u2019outils"],"Block settings closed":["R\u00e9glages du bloc ferm\u00e9s"],"Close plugin":["Fermer l\u2019extension"],"Width":["Largeur"],"Plugins":["Extensions"],"Blocks":["Blocs"],"Copy Error":["Copier l\u2019erreur"],"Attempt Recovery":["Tentative de r\u00e9cup\u00e9ration"],"The editor has encountered an unexpected error.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue."],"Undo":["D\u00e9faire"],"Redo":["R\u00e9tablir"],"More options":["Plus d\u2019options"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Des r\u00e9glages suppl\u00e9mentaires sont maintenant disponibles dans la colonne lat\u00e9rale des r\u00e9glages avanc\u00e9s de l\u2019\u00e9diteur"],"Block":["Bloc","%d Blocs"],"Tools":["Outils"],"Editor":["\u00c9diteur"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Close":["Fermer"],"List view":["Vue en liste"],"Cancel":["Annuler"],"Publish":["Publier"],"Save":["Enregistrer"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}